雲加小學正式開學

當每個人都爭名逐利嘅時候 爺爺辦學令到人人有書讀

爺爺萬歲

雲加用另一種方式培育幼幼

溫格

麥當勞

唯一一個大陸post有正皮 爺爺

阿辛尼温格

迷雲黨原來咁有愛心